請各位關注波台手足青豆雅美

連登會員青豆雅美
Tg：hugoson1991
真名：葉XX（估計）
職業：賣game
相暫時唔貼住

佢last seen係tg係11/11，之後突然失蹤，但連登一路有上水，但係有d識佢嘅用字唔同咗！

最初我問過佢點解tg唔見人，佢話電話壞咗上唔到tg，連開個一個新tg都無辦法，即係用唔到舊電話，又無新number，但同一時間竟然有其他吹水post波台成員話約咗佢出街佢哋竟然可以約一個無電話號碼嘅人出街！

我有繼續追查佢下落，但收到一系列不明訊息，全部都係負面字眼，例如監，寃，閹等等，仲有提及isis！

青豆雅美之前疑似交過d古怪朋友，應該係類似玩藍鯨嗰種，呢方面我已經向其他波台師兄求證，不過佢本人無認！

我超擔心佢會有乜危險，但報過案又唔受理，而同時有人見我多事都俾咗d威脅性訊息我，但成件事無人提起，因為佢本身唔係同屋企人住，而佢嘅網友都唔覺請各位波台手足關注吓人命嚟㗎！

推1/10

推2/10

咩叫玩藍鯨?

藍鯨challenge

google左

好恐怖

hugoson1991 唔係雨狗咩

祝佢死全家啦

雨狗小子

你唔知佢就係雨狗咩

雨9都唔識=.=

我唔係lesbian， 不了

樓豬快啲去睇醫生啦

一睇到曉高臣就諗起雨狗了

雨狗係hugo1991